解放軍戰力有幾高？兩張圖話你知

印度士兵：「hi auntie, 點解丟石頭 長矛都打得穿解放軍裝甲車」

係香港跳舞個班男軍妓，幾時夠膽著軍服出黎打一場？